［認真問］有冇人第四隻腳趾會好容易有腳趾怕醜感

兩隻腳都係，一郁下第四隻腳趾就會有㾗痕哋嘅感覺，好似怕醜咁尤其係天氣凍嗰陣

樓主條J係咪同呢隻腳趾一樣feel?